由於未能從中吸取教訓，獨立後，國會設立了一個“祕密服務基金”，允許總統在他們認為合適的時候使用外交官間諜。將外交和間諜活動混為一談將是美國的拙劣策略。|傑夫·羅格| 2021年2月25日|華盛頓郵報
報告稱：“這可能無法提供足夠的獨立性，並可能導致這些單位成員的職責衝突。”。《華盛頓郵報》2021年2月24日伊恩·鄧肯（Ian Duncan）、邁克爾·拉里斯（Michael Laris）說，聯邦航空局仍需加強波音公司在Max墜機事件後的監管
儘管存在這種聯繫，馬庫斯說，研究人員“在進行研究和得出研究結果方面獲得了獨立性”。研究報告稱，機場已採取措施減少冠狀病毒傳播，但風險仍然存在。|洛裡·阿拉塔尼| 2021年2月12日|華盛頓郵報|
這種獨立性幫助他在流感大流行中倖存下來，儘管去年肯定與他的商業計劃不符。侍酒師被迫在流感大流行中轉向，他們的未來仍然不確定|戴夫·麥金太爾| 2021年2月4日|華盛頓郵報|
因此，華為希望從全球智能手機供應鏈中獨立出來。華為的HarmonyOS：“在你成功之前假裝成功”符合操作系統開發要求Ron Amadeo 2021年2月2日Ars Technica
完全的男性生殖獨立還取決於人工子宮技術，這項技術在2014年也成為頭條新聞。男人總有一天會有沒有女人的孩子|薩曼莎·艾倫| 2015年1月3日|每日野獸
是的，槍：“這給了身體一個適度的鍛鍊，也給了思想勇氣、進取心和獨立性。”；嘗試一些聲明|凱文·布萊耶| 2015年1月1日|每日野獸
這個人有非凡的能力，也因此而有非凡的獨立性。一個盲人用聲音看《每日野獸》視頻2014年12月22日《每日野獸》
這個新自由的國家在獨立後努力維持秩序，但不幸的是，它毫無準備。剛果被遺忘的殖民地逃亡|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年12月18日|每日野獸
還有波多黎各獨立組織FALN的威廉·莫拉萊斯。古巴保護美國頭號通緝犯邁克爾·戴利2014年12月18日《每日野獸》
波拿巴佔領了威尼斯，自詡獨立十四個世紀。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
最後，還有阿基納爾多的老反叛黨，他們團結起來，高呼“獨立”。菲律賓群島——約翰·福爾曼
神聖的天意即將以一種自由和獨立的人民最能接受的方式，將獨立置於我們的能力範圍之內。菲律賓群島|約翰·福爾曼
不過，他說，如果法國想把自己的獨立和榮譽託付給一個人，她就不能選擇比波拿巴更好的人。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
儘管他們對他的政治深感不滿，但他們尊重他的獨立性，併為他感到無比自豪。祖先|格特魯德·阿瑟頓